岩岩開左ACC

試post

呢度潮語系666